[露營小隊] 歡迎鐘意露營既你

想嘗試露營
但又搵唔到人陪你

呢個group就岩哂你啦
無論係新手定老手
無任歡迎

想討論既都可以入黎
一齊分享下露營裝備或者地點

lm

今晚加人

開咗group？🤔

今晚加

加咗？

加咗?

已留電話

lm睇地點

留左啊！